岩岩捐左4位數字比熄爐

大家快啲捐

日元？

捐咗5位數

十卜黃色經濟圏

加油， 大家打到FB

全部人同我聽住，即刻同我捐錢俾Signal

加油一齊努力

痴撚線咁都叫黃

你買Twitter 買左好撚多呀？

已重貨入stock

收到🙋🏻‍♀️

光復到WhatsApp 霸權

快啲同我哋捐錢

捐咗一粒bitcoin

邊個話signal黃？

有錢

捐左一股TSLA

可能係INR

bitcoin 多啲

捐左7位數

捐咗7位數

捐左你老母出去

熄爐革命，時代捐錢同我推上熱門

陣間whatsapp PR就會出黎開PO屌鳩呢個PO D人講乜都有人信

捐左樓主成副身家出去

捐比612啦不如..

.
捐咗612出去

捐咗一間半山獨立屋

邊座山先？

你咪pr

幫你補返圖

捐左$0.001

捐咗兩億

$10.00

me too

我哋係mewe post
#你捐左熄爐未

捐左一個貝海灣單位出去

捐咗8位數，希望各位有心嘅手足都幫幫色奴手

真係好有心

我捐得100蚊

冇上市架喎

冇捐 偷圖

你點知GOOGLE唔會買

個個都係架啦

賣咗層樓去支持

個感謝表可能有你

ngo嚟，冇可能有股票買

捐咗五毫子

Signal, mewe = 黃，手足
whatsapp, facebook, ig = 藍，五毛

已捐 講完

支那樓盤？

係唔係買錯咗signal advance嗰堆苦主

垃圾 成個post最廢係你

ngo嚟，雖然佢都有捐錢畀signal

睇嚟係

但睇佢語氣似係派膠

希望係啦

所以邊個重用ig就係鬼

全部都同一張圖嚟

冇錯

都唔替代品 by cctoy

幫手開個post 屌9用ig 啲藍屍同五毛

捐左個腎

用樓豬張圖嘅9up大會

又逼人捐，劏手足

唔捐就唔係真手足

冰個用卜冰個

連登=黃, 手足
高登=藍, 五毛

c

捐咗10位數
$3.141592654

捐咗樓主出去

岩岩捐左300億

咁你捐左未？

捐左1m

捐撚左啦 等你咋

signal收到最多捐款嘅一日
多謝樓主

今次我就撐你喇

屌你老母呀咁講野 又捉一隻五毛

捐咗一手Facebook inc. 股票

岩， 我block 左佢

捐左入老母個閪

成個post加埋究竟有冇捐過$1

都嚟熄爐

v

佢又哂一個ac

gogogo

pink！

捐咗5位數字

圖都無張 on9

關twitter咩事

講真話？！blocked

捐錢橫捐錢,無啦啦點解變撚左黃?黃係邊?

咁少就收埋啦

支持signal

捐左四成whatsapp股份

捐完會壞少啲，好似係

唔係好多，捐左等於51%股份嘅錢

毅進星100

捐左一手Facebook

捐左五舊

打柒whatsapp !!

$1.234

捐左7位數字

捐左5萬 少少心意支持下

[Signal與自由] 資本才是最終的選票

唔只signal
其實大家要好好用自己嘅資金去實踐民主自由
寫左個case for donation
巴打幫手pin

咁耐都未有毅進星 $100既

香港人，加油

捐咗10000

邊忽黃？

Pish

捐咗6位數

又政治迫害

捐左高鐵

我都捐咗4位數字既印尼盾

支那字都黃？

大把手足要人幫，612個d都無哂錢
竟然有人on99開個post 捐錢俾signal

捐左500

寶福山

Signal own by Twitter

將軍澳用綠色佈kum住嗰座

唔該哂巴打

全連登唯一
找數真漢子

捐咗9位數多謝大家

捐左成架Tesla

九唔搭八

捐左兩位數

支持

diu lei

重用WhatsApp

捐比Gab好過 signal老細有錢 全世界都有人用 應該有唔少捐款
捐錢俾Gab 快d有另一好d嘅平台 打低Twitter